[
    {
        "id": 1,
        "nombre": "Bella Vintage",
        "descripcion": "\u00bfBuscas un modelito para esta temporada? \u00bfQui\u00e9res estar a la \u00faltima en moda? En Bella Vintage encontrar\u00e1s todo lo que necesitas sobre moda y complementos y adem\u00e1s muy cerca de ti. V\u00edstete a la \u00faltima y comienza a presumir.",
        "horario": "<h4>Lunes a S\u00e1bado:<\/h4><p>09:00 a 18:00<\/p><h4>Domingo:<\/h4><p>Cerrado<\/p>",
        "imagen": "http:\/\/grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/1-moda-complementos\/1-bella-vintage\/1-bella-vintage.jpg",
        "mapa": "https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d24628.101566479716!2d-0.459817793232019!3d39.50291688681876!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0xd60454892e32d6d:0xb45b9f3dbffa9227!2sPaterna, Valencia!5e0!3m2!1ses!2ses!4v1609679172299!5m2!1ses!2ses",
        "latitud": null,
        "longitud": null,
        "link_fb": null,
        "link_ig": null,
        "link_web": null,
        "activo": "1",
        "telefono": "605737565 \/ 961826397",
        "mail": "bellavintage@gmail.com",
        "visitas": "0",
        "categoria": {
            "id": 1,
            "nombre": "Moda y Complementos",
            "imagen": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/1-moda-complementos\/1-moda-complementos.jpg",
            "descripcion": "\u00bfBuscas un modelito para esta temporada? \u00bfQui\u00e9res estar a la \u00faltima en moda? En esta secci\u00f3n encontrar\u00e1s todo lo que necesitas sobre moda y complementos y adem\u00e1s muy cerca de ti. V\u00edstete a la \u00faltima y comienza a presumir.",
            "activa": "1",
            "visitas": "8"
        }
    },
    {
        "id": 17,
        "nombre": "Bar Velasco",
        "descripcion": "Especializados en desayunos y almuerzos populares con la mejor carne de caballo. Genial ambiente y trato inmejorable. Sin duda repetir\u00e1s.\nSe recomienda reservar con antelaci\u00f3n.",
        "horario": "<h4>Lunes a Viernes:<\/h4><p>06:00 a 16:00<\/p><h4>S\u00e1bado:<\/h4><p>06:00 a 14:00<\/p>",
        "imagen": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/16-gastronomia\/17-bar-velasco\/17-bar-velasco.jpg",
        "mapa": "https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3078.282023525865!2d-0.4453027846721733!3d39.50812407948119!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0xd6045362e0e2941:0x8ba34e6019612bc1!2sBar Velasco!5e0!3m2!1ses!2ses!4v1610450430853!5m2!1ses!2ses",
        "latitud": null,
        "longitud": null,
        "link_fb": null,
        "link_ig": null,
        "link_web": null,
        "activo": "1",
        "telefono": "658429759 \/ 961437518",
        "mail": "no definido",
        "visitas": null,
        "categoria": {
            "id": 16,
            "nombre": "Hosteler\u00eda",
            "imagen": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/16-gastronomia\/16-gastronomia.jpg",
            "descripcion": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/15-fruteria\/15-fruteria.jpg",
            "activa": "1",
            "visitas": "27"
        }
    },
    {
        "id": 18,
        "nombre": "Desabollado y pulido",
        "descripcion": "Las nuevas t\u00e9cnicas de reparaci\u00f3n de carrocer\u00edas permiten mantener la pintura original y con esto mantener el valor del veh\u00edculo. Adem\u00e1s de ser mas r\u00e1pido, econ\u00f3mico y mucho menos contaminante. Se realizan trabajos a domicilio y se hacen presupuestos sin compromiso.",
        "horario": "<p>no definido<\/p>",
        "imagen": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/10-automocion\/18-desabollado-pulido\/18-desabollado-pulido.jpg",
        "mapa": "https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d24628.101566479716!2d-0.459817793232019!3d39.50291688681876!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0xd60454892e32d6d:0xb45b9f3dbffa9227!2sPaterna, Valencia!5e0!3m2!1ses!2ses!4v1611083791731!5m2!1ses!2ses",
        "latitud": null,
        "longitud": null,
        "link_fb": null,
        "link_ig": null,
        "link_web": null,
        "activo": "1",
        "telefono": "663273410",
        "mail": "juanpazhuescar@gmail.com",
        "visitas": null,
        "categoria": {
            "id": 10,
            "nombre": "Automoci\u00f3n",
            "imagen": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/10-automocion\/10-automocion.jpg",
            "descripcion": null,
            "activa": "1",
            "visitas": "20"
        }
    },
    {
        "id": 20,
        "nombre": "Bistro Bar ",
        "descripcion": "Bistro Bar comenz\u00f3 en 2018 con el objetivo de entregar una experiencia gastron\u00f3mica distinta. Elaborando nuestra comida con un estilo casero y propio, preparado todo al momento y con la mejor calidad siempre.\nPodr\u00e1s disfrutar de entrantes, pizzas, hamburguesas, hot dogs, postres deliciosos, etc.\nDisponemos de Servicio a Domicilio y Recogida en el Local.   #ServicioDomicilio\n",
        "horario": "<h4>Lunes:<\/h4><p>Cerrado<\/p><h4>Martes a S\u00e1bado:<\/h4><p>08:00 a 22:00<\/p><h4>Domingo:<\/h4><p>08:00 a 15:00<\/p>",
        "imagen": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/16-gastronomia\/20-bistro-bar\/20-bistro-bar.jpg",
        "mapa": "https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d24628.101566479716!2d-0.459817793232019!3d39.50291688681876!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0xd60454892e32d6d:0xb45b9f3dbffa9227!2sPaterna, Valencia!5e0!3m2!1ses!2ses!4v1611499362465!5m2!1ses!2ses",
        "latitud": null,
        "longitud": null,
        "link_fb": null,
        "link_ig": null,
        "link_web": null,
        "activo": "1",
        "telefono": "663273410 \/ 961625359",
        "mail": "bistrobar@gmail.com",
        "visitas": null,
        "categoria": {
            "id": 16,
            "nombre": "Hosteler\u00eda",
            "imagen": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/16-gastronomia\/16-gastronomia.jpg",
            "descripcion": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/15-fruteria\/15-fruteria.jpg",
            "activa": "1",
            "visitas": "27"
        }
    },
    {
        "id": 21,
        "nombre": "Blondy peluquer\u00eda y est\u00e9tica",
        "descripcion": "Blondy naci\u00f3 en 2010, desde entonces seguimos con las mismas ganas e ilusi\u00f3n que el primer d\u00eda. Podemos decir orgullosos que nos dedicamos a aquello que nos\ngusta y nos hace felices. Todo esto se trasmite al cliente,\nen forma de calidad a la hora de trabajar y sobretodo saber\nestar y buen trato.",
        "horario": "<h4>Lunes a Viernes:<\/h4><p>09:00 a 18:00<\/p><h4>S\u00e1bado:<\/h4><p>09:00 a 14:00<\/p>",
        "imagen": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/18-peluqueria-cosmetica\/21-blondy-peluqueria-estetica\/21-blondy.jpg",
        "mapa": "https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d24628.101566479716!2d-0.459817793232019!3d39.50291688681876!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0xd60454892e32d6d:0xb45b9f3dbffa9227!2sPaterna, Valencia!5e0!3m2!1ses!2ses!4v1611083791731!5m2!1ses!2ses",
        "latitud": null,
        "longitud": null,
        "link_fb": null,
        "link_ig": null,
        "link_web": null,
        "activo": "1",
        "telefono": "634237864",
        "mail": "blondy@gmail.com",
        "visitas": null,
        "categoria": {
            "id": 18,
            "nombre": "Peluquer\u00eda y Cosm\u00e9tica",
            "imagen": "http:\/\/www.grupoteamweb.com\/imagenes-market\/categorias\/18-peluqueria-cosmetica\/18-peluqueria-cosmetica.jpg",
            "descripcion": null,
            "activa": "1",
            "visitas": "21"
        }
    }
]